Deliveroo 步兵好唔好做 6

1.
2.
3.
4.
5.

咁都開到6

lm

冇人整個懶人包？

射波ing

好懶，不了

跪求整FAQ

有咩可以整

Ching邊區

今日第一日開，報左4點，宜家都未到達現場

正常，唔多唔少

我試過4個鐘10單

仆街，坐撚左個幾鐘發現原來唔記得拉完成送餐

唔撚驚

一點等單到依家

我今日都係四個鐘十單

開工第一單就聯合

邊區

我開工第一單由物華街送去海濱道

FT

下次幫距食左距

有無巴打講下中環好做d
定灣仔 cwb好d?

你區trainer無教你圍村只送鄉公所咩？唔使問佢係邊，叫佢去鄉公所，話呢d係一路以黎既規矩

Cw 平日2點至6點好少單，直頭可以冇單
但繁忙時段就單接單
經常會派到跑馬地，大坑道，樂活道比華利山果啲地方，天后有時都有

沙田區無袋鼠wtsapp group咩
有難搞野問d車手old seafood先，佢地會教你點做

中環就繁忙時段一定單接單 但係基本上所有半山嘅單都係搭上山電梯之後打橫行就應該到

想問下各位巴打 如果我返返下先發覺自己冇reg到呢個時段 即該去reg返係咪冇問題？
假設我準時online同仲有位

係

thanks

如果過左3點先reg 3點唔得架喎

OK thx for the reminder
其實都係假設，我未試過咁做
我只係試過返返下8點幾 再reg埋9點到10點

其實做咁耐 最好做都係中上環

最後一單諗住r15分鐘ot,送左但未拉完成。過左10分鐘，突然派張新單俾我，但個畫面仲未拉完成，我拉左完成先見到張新單。嚇到cls

成功坐咗一個鐘

但我係拉左先有email

中環係幾好做，不過送去IFC reception每次都問我送去邊間公司，次次都要打去問

今日真係有趣
上午先係比個南亞佬拎錯單，令我有免費午餐食

臨收工又有個客搞錯地址，多左個pizza食

IFC真係好撚煩

啲客係咪可以睇到車手個全名？

點解頭先有個鐘4個人返，但staffomatic顯示6/8
其實點計

係whatsapp send CS個mon
應該有人問CS野 CS send影俾佢睇

我都從來無收過 仲要夜晚更 有單仲行成1.6km 唔該都無拎完就山埋道門
我次次叫樓下外賣都起碼比5蚊tips

1.06km先岩

咁呢兩單計唔計？

嘩屌你老母今晚三個鐘做咗七單

畀我就一鳩揼撚咗佢個餐仲同佢送

師兄你做過其他區？其他區點？
我返咗上環幾晚 晚晚都有鬼佬畀tips 唔會怕冇單 絕大部份客都nice同有禮貌
唯一一個打電話過去佢燥燥地最後都有同我say sorry
唯一缺點係要上山同唔近我屋企

今晚個CS妹妹VOICE MESSAGE我

有冇人用過deliveroo既巴打知？

大埔嵐山同寶馬山d人都幾孤寒
打條路上山 又遠路
Tips都唔比
反而帝欣苑d人大方
今日有個後生𡃁仔俾咗貼士

有fd電話壞咗 一日內踢咗15張單 後尾sd咗email話終止合約

之後應該打返比佢問乜事>冇事

唔係 我無做過其他區
只不過追咁耐post見其他巴打share先有感而發
上環做我最遠都係試過1km，
真係未試過其他巴打2 3km咁遠
可能係上環繁忙多車手 或者佢個分區細
就算上山都有條電梯
係曬小小時間但至少唔會攰

點4個鐘12單，你車手？

返工100個鐘但做左10x單 only
一係無單,一係行30 分鐘以上

x2 觀塘遠到onj

其實一個鐘淨做一單有賺d定狂做好賺d

觀塘

體你d單遠定近

做左五十幾單未收過tips

邊區咁慘

有冇人知下期糧幾時出

狂做好賺d
一個鐘4單時薪成百蚊

係咪冇外國人單

係 送咁耐都係得一單鬼佬

咁正常啦 香港人一蚊tips都唔會俾

一個鐘十單時薪$190 tim

Tst 成日2km單 有時來回4km
Wts群啲人話正常
仲左10單 10單都係咁遠

［member]上期唔係4號截數咩？加14日唔係18號咩？[/member]

其實點樣踢單
唔想次次都行上比華利山

唔拉bar
一係拉完同cs講太遠

有冇巴打知班cs幾時收工？試過9點臨收工接到張干德道嘅單想推 同cs講但係單tick咗我
最後焗住要做...

2230都有

但係佢單tick我 早少少唔會

開工個app係咪要長開？
唔可以熄左佢？

應該唔止一日

師兄大埔？

計呀

試過次牛頭角上寶達，行左2.5k上山路，加埋行過嘅樓梯起碼有8層樓高

1.06km都話遠

rider app係咪可以睇總上線時間？
有冇ching可以講下係邊 唔識搵

以前試過2.5k 嗰時新入職唔識踢

有冇灣仔？通常你地企邊？

有冇人成功轉區？

我都想知，send咗果份form，諗緊好唔好直接tg CS

冇用 要直接去永樂街搵佢

你試過？

試過啦

成日唔明點解間餐廳就係灣仔區，但送餐就上半山，咁點計？

餐廳係圈內就計錢 唔理你送到出曬圈

未更新app會收唔到單?

今日又未有單

尋晚未更新都做到單接單就死

係荔枝角見到好多紫衫plum

灣仔都見到

咩區

見佢地都係係街邊booth到hea

仲有人敢叫

屋企有人 門又唔開 企左成十分鐘

電話唔通

擺低影相比cs走啦

而家呢個鐘數仲係單接單

問題係你最後轉唔轉到先,佢通常實hea你話無位或者個個轉天下大亂之類嘅廢話

Fontana Garden好難行

有冇師兄update左個app可以講下有冇咩變左？

咁好行都難？？又唔算斜

想問下俾公司分左去上環做，但係點解有時個圈會顯示係西營盤同埋中環

去波老道先死

個書包真係好撚垃圾

我試過上星期五5.5個鐘做17單
利申walker

今日未停過

有冇灣仔巴打開左WhatsApp Group ,想入黎吹水

個區頭點尻你

怕你爭佢更

做1個鐘都得?
幾時出糧?

做10分鐘都得呀

咁撚仆街既 好撚自私喎
咁我偷偷地報埋其他時間，佢會唔會知道？

有冇人係上環永樂街附近

係唔係HKCW
我都比佢點咗

1115坐到17，到底間公司會唔會執架?...

唔係，但我聽講其他區都有呢個情況 所以信以為真

你返邊區咁得閒

TUEN MUN 琴日又係坐足5個鐘

車手做唔停你唔知姐

個垃圾呀叔唔係度

有冇得攞呀師兄?

落緊場，唔係仲要去整電話dog rush搞轉區

我成功轉區啦

巴打講下流程？

係黑色個個呀嘛?

使撚理班區頭咩 on99 想冇人搶hea更姐

第一日返工都冇通知區頭

首先要填form send email同cs講轉區
然後個垃圾呀叔要唔係度
洗唔洗親自上去就睇下cs有冇理你
冇理你咪親自上去

補充：每個禮拜唔同區都需要唔同人
今個禮拜我轉到呢區 你未必轉到

你直接tg cs話轉區？
想問你轉咗咩區

個金毛女係唔係到

有tg 佢叫我填網上form申請轉區
填完佢冇反應咪直接踩上去搵佢

想請佢食白汁腸仔飯

好野有5蚊tips

到依家都未有單

你屌返佢老母啦

天日去上環見工 有咩要準備同埋係咪好似佢講咁10點到10點3走人？ 可以即日開工？ 定in完要等幾耐先有工開？

有冇ching返tko

返得少鐘 俾佢地打黎問我係唔係有問題或者唔識報更

返幾多

你報更又唔駛經佢
有位就報啦

上環3個鐘做8單但係9點就冇單

有無銅鑼灣既手足喺到 開個wtsapp group交流下 另外銅鑼灣有無人放聽日17：00 - 18：00

多謝巴打 咁個袋幾錢接金？ 唔做可以退？ 想問下而家咩區仲有位
利申 想做九龍/新界 港島唔熟路

你果區個TRAINER好仆街
我果區果個好好人,同一條問題
佢答可以報哂

唔洗錢
咩佢有位要上去先知
日撚日唔同

今日tst好少單
去左網吧打機

正，i-one ?

去左mk打 叫星域網絡

10:30收工 而家己經搭緊車走

師兄，平時中環送去邊多？
同埋中環可以去邊度坐等單

今日全日0單
車手做好多單

正想做沙田 想搵多單做 賺下錢的

tst唔落線走去mk?

係 上線去mk

咁最遠送過邊度

舊山頂道 ？再行咪上山頂？
有冇搭過車？
同埋你係中環食野？定返去上環西營盤食

最慘係我送過上帝景園 ，斜到仆街，麥當勞道都冇佢咁斜

做咩唔踢左佢呀 見到個位置都辛苦

下次會醒水，我就咁睇以為好近

想知唔搵trainer 得唔得？
申請左兩星期都未開過一日工

會

好過去elements啦

黃埔先好做呀，同埋尖咀都係搵下trainer啦，對你有幫助

有冇灣仔既巴打

光明正大咁報
又唔係個區頭出糧俾你

諗過整，有無巴打集思廣益吓

依家份工想裸辭
做步兵好似係我搵工過渡期既唔錯收入

係唔錯嫁
睇片聽歌
當做運動

今日見到有個步兵全副裝備+保溫袋
咁敬業

屌 我係用背囊 你地用黑色袋唔會少左隻手拎野食或者睇手機咩？

黑色袋正常夠裝曬啦

裝唔落pizza...
btw 我咩住個大背囊入面仲要脹卜卜 啲人要避開我 幾咁有霸氣

全裸小心出事
又去返“個背囊咁柒點拎出街”呢個問題

祼裝通常係驚穿袋或者某啲餐廳會叫你帶保溫袋拎野食
Btw番咗兩星期 日日祼裝

帶黑袋得喇 我長期聽住個playlist行嗰陣唔洗睇手機 個背囊柒到咁留返夜晚行山用

真係好L大個，仲要唔輕加柒 ，我搵日試下咩下先

想問d 更 係要個個星期都要做定可以自己選擇？

自己揀

個袋打橫放得入pizza
不過難攞左

有冇中環巴打知依加有冇落雨

今日實多單 落狗屎

想問下可以點轉區，想做荃灣個肥仔派左我去葵涌區

好撚大雨喎

想踢更

有冇人知返工遲到會點 有時久唔久會遲五分鐘左右

成朝未撚停過

我諗唔係遲得太多 應該冇乜嘢 ?

btw 試過送車尾遲20分鐘

痴撚線舊山踢啦

因為我有個朋友都係基本上日日遲幾分鐘但係出席率都冇咩點變

所以我覺得呢度只要你唔射波遲到應該係冇乜嘢

你未行到一半已經想放棄

所以果斷踢單係啱

Ok

你唔係轉咗區咩？轉咗中環？

落極雨都未落到新界 特登帶黑袋

酒樓單係咪通常閪單？

會 一樣tst 成日去黃埔

唔一定

有冇巴打知ks即係邊一區範圍

唔做洗唔洗還d 野？

好多大單 好撚閪

咁大雨都無bonus 往死裏踢啦d單

尤其是克街間閪嘢

痴撚線茶木 話我冇著制服跟住影我相

中環

咁痴線

我之前區trainer話明公司冇規定要著，你可以屌柒佢。(但保暖/書包一定要有)

我有帶黑色袋 下次見到茶木即踢

屌尻佢啦，佢都on99。

仲有邊幾間係咁
整張list好喎

越棧越式湯粉專門店

支持

啲餐廳扮撚曬嘢 佢咪又係做濕鳩飲食關佢撚事咩

呢啲濕鳩餐廳又唔係咩高級嘢 高級嗰句都未撚出聲啦 屌撚柒佢啦 佢夠彊影我相我實屌到佢反艇

茶木好似出名閪 之前都好似見有個巴打喺第二區茶木中招 大家自己識走位啦

好在我個區冇

今日啲單冇撚停過

屌你老母啲仆街冇人性

下次落雨唔撚返 屌你老母單接單冇撚停過

Del左佢啦。 唔好公開其他人既資料丫

絕對有需要

屌你老母成四點仲係單接單未停過
食撚屎啦

坐咗好耐

屌你你咩區

試過手機壞撚左踢左11單 驚佢地就快打黎屌柒我

中環lunch係咪全部office單 想下星期返晏晝

冇事嘅你而家都仲健在

頭先送到醫院門口call緊個客 有個唔知邊間既中佬車手 同另一個袋鼠車手 教下你d同事 點做野㗎 袋鼠車手答唔係我管喎

Feel到應該係想話我無著制服
我睬佢到傻
一日都無著
同所有餐廳講 唔洗著喎

唔係 總有一兩張半山單

咁撚樣公開個人資料，比袋鼠知道炒得

再下星期D更，係先reg先得????

坐下先啦

18杯野飲係咪可以搵多個拎

新蒲崗
3:00on坐到5:00而家出mk拎野

快D搵

仲未放出嚟畀你報更咩？

係已經報咗，兼有人仔

下我冇嘅

戇鳩唔記得轉月份

唔係喎真係冇喎點解你有嘅

我都想知呀
hea更full唒

我係連報都冇得報喎?

俾人炒咗

email有冇通知呀?

冇

點解個師兄篇撚埋更嘅

我哋全部俾人炒咗

可能我新界?
利申1620收到email

咁撚大鑊

有冇其他師兄收到？

7月中先apply

你哋咩區？？？

下星期又報哂更

有得報？？

師兄咩區我連報都冇喎

大埔 1618收到email

半個鐘頭前報下下星期更仲有人仔
依家無左
仲俾人爆左hea更

其實落完場之後係咪可以早15分鐘開個app

我都有得㩒了但係冇email

下區區唔到㗎？

我個區係星期一佢先開始編喎

原來而家有得提早編？

依家一d人仔一d問號

冇收到email 但而家apply得下下星期嘅更

都合理嘅 你長返射波同唔做機會細過啲新人，

btw 做幾耐先叫舊人

步兵

俾人炒左？

報更極on9 逐個鐘撳

8

堅？

重新request pin入得返

克街間野真係好撚閪

呢個鐘數都仲未有單

攞景定贈慶

擔心自己失業

頭先我都驚畀人炒咗

係，冇帶袋唔比拎

返7點 6點59 上線 6點59接單會唔會做左義工

no

good

個書包要還

終於收到十蚊tips

#266啱唔啱用？

跟住呢張單行去餐廳要2k照行

佢打畀你？

Rest in pieces

點解

有冇電話號碼

應該關我頭先電話就嚟冇電用第二部電話一齊login事

變咗原本用嗰部電話timeout

辛苦哂 各位步兵 其實你地多唔多tips收

做咗71單,夾埋有$10tips咁多

日日有tips
試過上環蘇坑街送去招商局35蚊

依個係firm?我爬頭幾個post有個係咩落場再另計

落1粒鐘或以上係真係會再計過

如果近果邊都想轉

個system真係好閪垃圾 步兵派上舊山頂8號 唔係有tips都唔撚上 之後到而家又黎單麥當勞道冇tips都戇鳩鳩 拎完之後即踢單算鳩數

有冇巴打做美孚區，今1115做到1500冇停過，都只係做到7單。
基本上全部單都係荔枝角個邊 一張美孚都未送過

頭先去咗Grand Austine送外賣，一出到lift就見到個外籍妹妹仔同個工人企係門口等我，見到我拎住嘅cake好興奮咁。我交完貨諗住走嗰陣，入面個阿媽走咗出黎，叫個細路女比tips我，結果當時我做嘢做到成碌木咁，塊面硬過塊膠咁講ThankYou，走咗出去先覺得過意唔去
咁多位巴絲如果日後有機會去1號樓嘅18A送外賣，可唔可以有禮貌d對嗰度個客，佢地係好人黎ga

明白你想多謝個客，但開哂人地址唔多好lo

我深水埗送到過嚟 表示減肥一流

深水埗行到去荔枝角？

係呀 行完成條長沙灣道

[/quote]明白你想多謝個客，但開哂人地址唔多好lo[/quote]
自膠

大到成個油尖旺區咁

正確啲講係依家行緊

我平時行左過去荔枝角就返唔到轉頭，不停單接單

想問邊區多短單？
美孚垃圾到仆街，單單至少1.2km

大埔道行去大角咀 返荔枝角道上南山邨 落返順寧道去西九1號 返荔枝角道再上白田 完美減肥

今日做左21張單

你地就好咁多tips

我冇呢d 運

做屯元天呢d垃圾區 唔好講話收tips 講句唔該都冇 d客d嘴臉差到

咪係，最少都1KM。
同埋唔好叫美孚區，叫荔枝角區
完全冇美孚單

車手??

勁

做成日其實唔難

返左幾多個鐘

我自己一個鐘做得一張
好少近單

你估全部短單

你哋唔係跑住嚟送呀

星期六日晚中環好唔好做

除非全部近單

誇張咗喎，利申 屯門啲客ok 有禮貌呀，平均一單都有$3 tips

下班了

其實用app畀tips你哋會唔會收到架？
或者現兜兜畀你哋會唔會好啲？
利申：常客，成日用app畀tips但驚你哋公司會食咗

apps比都收到

返全日21單真係唔難喎。。。我識全職步兵做到40單喎

其實旺角尖沙咀區條界係邊度

保特上身做？

打死都唔撚信

你哋啲全部咁撚近單唔使上山咩

認輸

原來咁多高手

我唔睇佢部機都唔信，但佢俾我一睇部機d單數，眼都凸燃埋，係個區好多人都識佢，多單過好多車手

有bonus

係咪機動步兵

步兵身份用車送

咁都叫半日

你鍾意跑就你哋搵飽佢

我廢我無福消受

一個鐘5單

93蚊tips 咁多

可能我肥做多幾單見腳痛

肯定係跑住做

你究竟咩區點解我成日要上山

真係喊出嚟

同一個屋苑入面周圍走？

日日都係咁？

如果係就證明咗根本係人手派單

葡萄呀屌你

做左幾耐先

即係人手派單啦扮乜撚嘢

你地好似同區喎，同一區d單咁唔同既 係咪人地踢d上山單你食哂呀

係都唔出奇

之後要醒水啲應踢就踢

我諗我係接曬啲上山死單

之後真係理撚得佢死要踢就踢

點解我接啲客通常都冇貼士？

究竟佢上面係咪揀嗰啲客先派出嚟？

係我真係黑到咁定上面有做手腳？

其實做步兵比唔比用滑板車

其實客畀唔畀貼士係咪真係睇運數？

究竟如果我全速唔抖一日大約可以做到幾多單？！

thx ching

即係睇你嘅反應速度啦

[member]你明既 [member]

地區都重要，想搵錢多單去中上環

中上環要上山

但有d位有半山電梯，同埋多Office，相對其他區d單路程短d

做左咁耐得茶木最on9 就快打去食環報中環間茶木有老鼠

半山電梯打橫行5分鐘內我覺得係接受範圍 其他不了

係 因為中上環個圈真係唔大 而且所謂山都有扶手電梯包曬

無保溫袋會唔會比鋪頭同客屌

而家先有bonus

今日報左full day，會唔會死

今日第一日番，係咪由個app係背景開住就得

認真如果遲咗10分鐘online點計人工？

有無帶袋

收工時間減上線時間

唔該巴打係咪上多10分鐘就冇嘢

嫌太大舊無拎到

準備穿袋都得，距D紙袋渣到呢

唔濕水就冇事嘅

今晚12點 結算？

我都恐懼中

你地D whatapps 區點加？

個袋隻耳仔甩出黎試過未

Group

太重？

未

系，四人餐一個袋裝曬，有湯咩都有

有啲舖頭識做會用多個紙袋裝

托底拎

問佢拎多個袋套住原本嗰個

加油

其實點睇出席率我踢左好撚多單

你收幾點都得架,佢照計你個工作時間啫,呢份工係多勞多得

佢應該每個星期一就會寄封email話畀你聽

平均返對上兩個星期嘅數

唔好亂嚟喎更表上冇人仔一蚊都冇呀

我報咗11.15至兩點但係我11:25先online 點搞好

係,唔記得講要跟返個更表

不過佢好似有15分鐘走盞

你尾單拖到兩點三先offline

唔該師兄

我試過本身冇事

用佢個保溫袋反而穿袋

咁我早15分鐘開工 又 可唔可以早15分鐘收工？

你早兩個鐘收工都得

在星期六及星期日(8月18日至19日) 晚上6點至9點一共六個小時内接到的訂單：

頭1 - 6 張單, 每張單賺多$10
第7 - 9 張單開始, 每張單賺多$12
由第 10 張單開始, 每張單賺多$15！

己經跑唔郁

計唔計錢得架 師姐

有單嘅情況下先計錢

又坐咗成個鐘

你早15分鐘開工 有單個刻先起錶

收工一樣

Thx

即係早15分開，冇單都冇用？

係

算死草

想問埋 1115 同尾更 多左15Min 但都係計40蚊/h？

差唔多

呢個我唔係太清楚

係,最多俾多十蚊你

xthanks

元朗坐到而家都未有單

難為我忙到仆街

邊區？

wan chai

跑唔旭啦 死咗

1130坐到宜家

全身濕晒

一覆你即有單，部Android手機D權限係咪比距攞曬

hacked

九龍仲有冇位？

我都係 btw IOS

落雨都無汗咁濕

中上環灣仔啲路易唔易摸熟 諗住轉

一單1. 8 then 2km

仲要冇tips

拎上去講唔該 佢仲bang 我門

大家今天多單嗎

我飛左一張 做緊左兩張 一個鐘幾錢

開始緊，岩岩藍田去鯉魚門村

上環12-2兩個鐘5單
家陣等3點收工

過1.2k我就踢

系咁藍田油塘兩邊走

我踢果單 係去間鋪都要1.8公里

你究竟係單單都咁短定係急步送

我今日瘋狂中啲成公里

你邊區
上環嘅我踢哂堅道對上同多過1.2k
反正繁忙時間唔怕冇單做

我朋友成日有貼士

我成日一張都冇

我係咪蠢咗冇踢嗰啲單

灣仔

係
根本11-2 6-9一定有單做 遠單行死之外行返去又浪費時間冇得抖

宜家後悔仲嚟得切

啱啱收咗20蚊

真係成日一張都冇

真係咁黑

熟路唔怪得啦

我11點做到而家得七單

有無人係唔著制服唔拎袋送

唔拎袋又閪左d

我見呢到好多人都係咁喎

帶袋係保障自己
紙袋好易穿咋 反正我就帶埋冇壞

想問如果番11-3 ，2點40做完last order 佢自動幫我offline 埋，咁樣計唔計有番到2-3定會扣錢

你咪冇咗20分鐘嘅錢

應該計你2.8hoursx$55

想加入
但推薦碼有無巴打要我填
同埋係咪要上去佢office聽野

無獎金啦 除非你電單車

如果報左更唔去會點

扣出席率

想問下邊到睇出席率

咁唔係扣錢就得了

袋鼠諗住用電腦派單慳番人手，點知其實就係倒自己米，長遠令步兵要成個鐘先送到，d客成日要等好耐，自己整臭自己朵。果個ceo都幾無遠見
仲夠膽接受報紙訪問
老闆應該炒左佢先岩

今晚bonus計接單時間？

專訪-最強大腦幕後調兵遣將-極速外賣員是這樣煉成

巴打講出事實

食屎啦

而家有傳媒報導，仲敢唔帶袋。比人投訴/影到

條友仲牙斬斬咁話平均送餐時間快左十三分鐘
平行時空
高層自high就係佢呢款

唔講送果轉 拎都要行1.5km 以上 依點真係on9，
仲要單接單

個客叫果樣野 果區都有分店
偏偏要 第2個區拎去 為搵錢定咩？

有啲人可能係真係冇袋

係啲人真係孤寒定我畀人食錢

一蚊tips冇

正解

又係啲諗住諗縮數點知搵自己笨嘅典型

可惜高層永遠活體平行時空

喺

但公司規定一定要

離地咪就係呢啲

on9大書包

書包都唔一定有呀

果個冚家剷書包你咩撚埋我果份

睇見就阻撚訂

咪係

小心啲啦大家 啲報紙最中意小事化大，然後繼續不停報導無限放大 利申照裸裝

屌你老味做午市人已經多仲要我咩住舊閪野同你行?

理閪佢 番工第一日已經乜柒都唔用到宜家

me too 雖然有一個自己既保暖袋放住係書包

就咁咩個斜咩袋仔番工都出曬汗啦 咩果個閪包唔撚熱死?

班高層落黎咩個閪袋做炎熱天氣做番兩轉先講野啦屌你老母

愈黎愈離鳩譜 中環要送去閪營盤

我硬係覺得佢想試下你哋啲步兵車手單肯唔肯送

有時真係行到火滾 灣仔接單行去金鐘攞再送番去灣仔原點附近

有無荃灣ching想執聽日既hea更

大家咁話

另外想問有冇發覺最近啲貼士好似越來越少？

我平均兩單就有tips

我係咪俾人食錢

連續幾日食白果 係有人做手腳定點

呢啲講機率姐 我就覺得送鬼佬客已經好大機有tips

咪以為人地貪你雞碎咁多啦 做左50幾單得4單有都未諗人地食左tips

真係想搵日畀錢個客叫佢畀貼士我試下

最近幾單比tips都係現金比

係連續幾日都冇喎有啲出奇

我過百單得幾單

我就奇怪 有客俾現金tips

app就幾乎冇

呢個真係好睇彩數

咁實有人比咩 真係無諗過食左我既 只係諗人地闊唔闊佬

但係我有個friend日日都唔少同我做同一區

好難唔令人咁諗

唔係貪貼士嘅問題

冇理由做同一區 都係嗰啲人

差咁遠

仲要係開頭嗰一兩個星期就日日都有啲

跟住一路變0 好難唔咁諗喎

應該就唔會食你既 老實講tips呢啲都冇預有既 冇咪繼續努力囉 唔洗咁上心

Service apartment,鬼佬office,山上面最大機會收

weekend bonus都多過tips啦洗乜食你

一人就少少

可能我諗多咗啦因為我見我friend好撚多貼士

覺

三個字都冇單

係咪因爲weekend bonus 啲人沖哂出黎返工 搶哂啲單

唔知發咩咁岩 deliveroo uber兩邊都有bonus 今個週末

清你做邊區

佢灣仔

好似

想問下返中環既巴打平均一個鐘揾幾多
睇下好唔好轉過去揾多啲

有單都好撚遠 行1km去餐廳 1km 去客

啱啱食緊野踢左三單會唔會扣錢

會呀

巴打似乎我同你一樣情況

有都淨係得現金

會扣幾多， 不過之後接返一單

你返幾多個鐘先

返六至八踢三單接咗兩單

冇事

佢每個中包一單你單數和到鐘數就冇嘢

如果你返六至九踢三接二就扣一個鐘包底 $15

包鐘

我今日返銅鑼灣 6-9
單單都1.5km-2km
做完第一單發現唔對路 連踢7單
搞到而家8半剩係做左1單
但周圍行去唔同餐廳 白做
好嬲

點解觀塘永遠都係單接單

3-4

開始見9點唔派單

我都係中環一撚樣 特登做快啲結果45分開始冇 6至9岩岩好得6單

一講完即刻接左單

程式派單

我都係

一陣過咗九點儲埋一次過

岩岩有單公屋，竟然有tips
傳說既公屋富戶

咁多
我返新蒲崗做又55，唔做又55
因為好多時做既單數都cover唔到鐘數
咁都係轉去港島算

我56分接單 10分間野先整好野食
一撳 屌 般咸道

我lkf行去四季

bonus時段兩個鐘做左五單

今日啲單痴撚線
全部過1K

一早應該要咁啦

係我就同佢講得得得你唔好撚影相我搵第二個送

麻煩又串柒柒個D鋪一定
以後都唔幫佢送

我地步兵多數無著制服
但我區D車手就好多都有著
佢地件制服係白色
感覺上無綠色咁核突

人地計埋今日先截
星期一/二啦

正常星期二出糧單同時出埋糧

一個鐘2-3左右 睇下你送去邊

九龍區係咪冇乜單? 好似個個都做港島

唔好返 好撚多弱智毒撚做

諗住下次再嘈嘈閉就話而家我做客 我要入去食野 睇下佢敢唔敢影

你好，弱智人士

[member九龍唔係冇單，多單到單接單，但係啲路太遠又難行，一個鐘淨係做到一單 [/member]

正確選擇

呢啲撚樣以為自己做個濕鳩經理仔好撚巴閉 你開宗明義屌鳩佢絕對死狗

即刻話我嚟食嘢攞定投訴form

你2330仲online緊

呢啲撚樣應該趁地淋啦

咁夜都食食屎啦屌佢老母

餐廳經理我唔係未做過算撚數啦比狗好少少

差唔多每日都接到啲遠少少或者要上山單 接左之後先知原來啲野食落左order好耐 around 45分鐘 送到去已經成個幾鐘 琴日有單超過個半鐘先送到 真係驚比人屌屎忽 應該啲步兵係咁踢單

有冇人全日都做

大把啦

有糧單未

碌上d睇下啦

都係嗰句 中上環嘅朋友堅道再上就踢喇
唔好行壞對腳

我覺得上到羅便臣道都ok
夜晚羅便臣道成街都狗

有冇得睇到會送去邊
琴日拎左先睇到要上山

有 你拉收到件貨

但我覺得風險係
1.佢唔會比你拎件野走 因為你無no.
2.你咁玩法 cs 會遲早知到 野野比遠你（等你走）

唔明
即係我係禁收果張單之前wor
我淨係知係邊拎但唔知送去邊

no.呢d記住咪得,記唔到再拉都仲有得睇
同埋要玩你等於要玩埋d客
會唔會咁反智,都咪話而家就係電腦 分單先比d 234km步兵

星期日真係好撚多單

屌

麥當勞道2km+ on 9

根本步兵應該團結啲上山單一律唔接

有幾次試過 個客唔記得俾咗錢
走咗去拎銀包過黎醒返起/我提返佢已經俾咗
最後都無比ti p
都拎到出手可唔可以做下好心

中環冇單

今日2-6都無停過

好想轉區

想叫餐屌你一間都無揀

係咪無人返工

屌第一次有貼士仲要$20

屌你老味袋鼠 踢完一單干德道下一單又係干德道

其實可以可以打上個客到叫佢俾車錢 送上干德道真係好撚on9

岩岩先送左一個鐘干道搭車落返黎 頂唔順

有冇tips

冇 含家產 仲要聾閪敲幾分鐘先開門

我試過連續3單同cs講唔好玩我喇又干德

冇tips狗也不屌

仲要唔係廿幾號 係60幾號

踢左未 syp?

踢撚左

有無腦架？人地俾錢叫外賣，仲要理你係步兵定車手咩，自己搞掂啦，騷擾個客托咩。。。

中環有條電梯俾你算好, 已經唔算太辛苦

Abardeen st

堅尼地道150號都係痴撚線位

呢個就要屌公司啦

係公司玩鳩個客

八月尾九月頭唔驚嘅

7月尾就窄啲

見到一車車同事好似我咁一樣黑撚曬口面上干德道

黑口黑面係正常

屌你寶馬山都夠膽死派俾步兵痴撚線

呢啲閪單根本唔應該接

今期糧計唔計埋今晚

我送唔係問題 有梯 問題在於又上又落要過返餐廳浪費時間接唔到多啲單

唔計

摩羅廟開始到羅便臣段樓梯真係行死 仲要上到去10單隨時得幾單有tips 一來一回又冇大半個鐘

我今個禮拜踢哂堅道對上嘅單
每個鐘做到3單 唔好浪費自己時間

今日所有堅道以上冇tips

問多2下cs地址又唔應機 一係就幾個字先覆

今日cs覆得勁慢

干德 一單10蚊 一單15蚊

咁好

6點踢張單都要等成十分鐘

寶馬山經常有，唔叫你去大坑徑算好啦

尋晚得5蚊咋 都唔明點解住咁嘅地方都咁孤寒

其實佢地會覺得住咁既地方係車手送 冇expect 步兵

干德道上容易，落麻煩
細過20號，大過33號一律唔撚去

但事實係有一半以上都係步兵 今晚chilli fagara上干德來回起碼見到10個同公司嘅步兵

雙數去到52都得 係33對面

我答啦，但我答唔到你名
而係成個中環上環西營盤都係伏

你究竟明唔明呢啲公司係點玩

中環9點半到10點半都冇單 直接去巴士站等收工返屋企

咁做得中環區都係為左唔咬老底人工姐 如果同老底一樣人工邊有人會特登做中環區

之前夜晚落住雨送商廈送豪宅行超過1km都無tips
岩岩果單輕輕鬆鬆行唔洗200米送去d賓館住客竟然有

準備做步兵
想問下開工係咪規定要著住制服同拎埋個外賣袋？

見好多人話做中上環好伏
其實觀塘先先伏，一時要上山行兩公里到秀茂坪，一時行三公里過藍田油塘

仲要下下都行出圈外，送完都要特登行返入圈內

可以唔使，不過有單接，一定係返圈內

知唔知幾多號出糧

其實爬下文真係咁難咩？

農曆七月你地驚唔驚

歡迎加改

伏已中，而家想轉區轉唔到，淨係得返港島區

佢話得返港島區有位係咪呃我？
有冇ching呢兩日仲報到非港島嘅區？

下年呀！！！

未出email?

時段出席比率係咪講緊嗰個星期簡左幾多更咋

（你的時段出席比率）係你報咗既更有無返工喎

96%

一係佢計錯，一係你報錯或去錯區，咩都好寄封email問下

通常張單幾遠你地先會踢，打去CS踢？
利申 中環區

報更率低會解除合約

以下是過去2週開始收集的統計數據。

你在已配對的時段內的訂單接受比率為88%

你在我們最繁忙的12個時段 (星期五，六，日，19:00-21:00）裏出席了2.0個時段

你的時段出席比率為88%

88%

點解你係2週我係8週

唔知

唔知咩事 得58%接單率

點解個出席比率怪怪地嘅？係咪佢地自己有條formula計

點會唔知架，你有無踢單先?

點怪法?你有無遲到早退先?

條數好似唔多啱

我又係同上面#894位巴打一樣
8周 出席比率50%
但係我冇可能咁少

唔啱咪email問，叫cs踢單都計架，就算app無顯示

一日踢兩三張單應該都唔會低過八成

咁要睇一日自己係幾多單啦

一星期大約踢6-7單，接單率90%

Hi 你地有冇code呀
諗住報，有就麻煩tg俾code我丫，thx

計錯可以email去投訴

都麻煩啦 又要下期先再補返

15文錢 要生要死是常識

咪係計糧呢個根本唔係我哋嘅責任

點解要幫佢做埋 計糧準確係佢嘅職責

有冇人今日坐到仆街

計錯既話老閪都追啦 咪撚蝕俾呢d濕鳩公司

梗係啦

之前個post好似見過有人話幾十蚊豪畀佢佢都痴撚線

不如唔好收錢打工呀

坐緊

我覺得係關老麥$10 9件麥樂雞

坐左個半鐘，宜家開始行

如果報咗六點至八點嘅更
但我6:45先上線會唔會扣出席率？

星期六日多貼士

問題 其實tips係咪一定要比

試過連續四單有貼士試過成個禮拜都冇

想知道 係咪冇人親自比 多數app比
另外 app有冇比tips 送果個人會唔會即時知

11:15到而家做咗2單10個字

行到差唔多200米知

成功坐多一個鐘 最好坐到收工 反正都唔覺啲單做到可以$15$15咁加上去

你地見到冇tips or hea比1, 2蚊 你地心情係點

app 唔一定顯示到有冇tips，之前email問過

唔比好過比1 2蚊 5蚊都叫做好啲

屌 長沙灣行上大窩坪

我成日比1，2蚊

利申就係我咁柒，一定要delivered先知

行到底褲就濕鳩埋

邊到黎

會唔會做到黑面 tips又冇

今日踢撚晒d遠單
剩做一區

扣

長沙灣上大窩坪

袋鼠多謝你

跟住單接單行返落長沙灣

比呀姐笑鳩我行得慢

如果叫好多/好重/你住果度好難去就比d

有冇人岩岩勁大雨果陣仲送緊?????

元朗好撚大雨 送1.3k屌

轉區填form要攪幾耐
係咪無了期

前者岩，後者要按delivered先得

今晚啲cs去撚曬邊呀 問親都等5分鐘先答

岩岩有張20人單，個cs 話得兩個Walker，即踢

有巨額貼士可考慮

20人單 我比較想知由邊送去邊
如果接係咪要行十次
咁如果接左 行10次係計一程定十程

唔想知，只想舒服送

有無人收到糧單喇？

如果唔係太遠 真係20人單送10程既話其都幾好做 有錢有單做先

重未

想出糧呀屌 食穀種

一單計，咪傻

一單計就比狗做 車手都係咁話手

又爆post

1001出糧未呀

今次出糧遲過上次

今晚個cs唔覆機

7點個陣tg cs已經冇人應機
班cs幾點收工？

KWT同事?

仲有人收2230，班cs可以就咁丟低走左去？

啱啱個客問我做咩咁耐 我答佢我行2k返去拎餐 再行600米送過嚟

垃圾KWT

2115整單黎

今日都有客問我點解咁耐，我叫佢問返公司cs
行成1km去間餐廳再行900m去個客度

係咪糖水單？

唔重要

粥單